政府應該要立法禁止Tb入女廁，岩先以為有個男人入黎嚇死寶寶了

不男不女就唔好入女廁啦

鬼叫Tb冇撚用咩

需要秀吉

咁TB係咪要入殘廁？

可愛的話我ok

叫佢地死反去男廁啦

想屌tb

反印度食蕉啦你

樓豬扮乜野女人

咩呀 TB入女廁嘛親你個入女廁既變態佬？

無扮

tb=變態佬

TB都是屎

算吧啦，你自己都係一個大屎忽鬼

屌 女廁個個生晒門 真男人入去都冇所謂啦on9

關你撚事

好似有d道理

跟住個tb 行左入去廁所先中伏

tb就死入殘廁啦

你俾我屌你個大屎忽咪關我條撚既事囉，死傻閪!

男人頭女屎忽
男廁女廁都入得

傷殘人士=tb

冇人屌支那用語「嚇死寶寶」

繁體黎架喎ching